加拿大參議員豪沙科斯：我們已動議要求政府使用馬格尼茨基法制裁與香港示威和系統性迫害少數穆斯林有關的中國和香港官員

Push

push

今日做任務既人數為: 1697 應該係近來新低 其實Twitter 文宣每日只需十零分鐘，retweet, like, comment or like comments, 而佢的確對外國戰線有幫助，希望大家唔好停，繼續堅持落去！香港人，唔好三分鐘熱度好冇 堅持做可以做嘅嘢！

Twitter 文宣組：

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港主要新聞 + 英美有關香港消息
task2: 香港其他 + 中國 + 其他國家有關香港消息 (e.g. 澳諜)
task4: 日韓德戰線

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

加拿大🇨🇦

[行動]和你踩！

我要呢班仆街被制裁擁抱大灣區

推

樓主個標題可能太長，搞到推唔郁
幫你推，加拿大開始啓動制裁法案係值得討論嘅新聞

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Tui

不見血版八國聯軍

加拿大先係一眾狗官既後花園

Like & Retweet